想問有時係太古 坐輪椅籌錢果班人係真定昆人錢？

有時都唔知捐唔捐好 好多昆人既團體

全部都係昆人

yes